【七警判刑】萬七人晒馬逼爆行人路 貼「爭公義」標語

【七警判刑】萬七人晒馬逼爆行人路 貼「爭公義」標語

2017-02-22 19:13:53 HKT

【更新最新人數】
7警在傘運時索起示威者曾健超雙手，搬至暗角圍毆，被裁定「襲擊致造成身體傷害」罪成，入獄2年。雖然法官已考慮各求情理由，減刑6個月，就連辯方的資深大律師駱應淦，也指刑期不算過重，但不少撐警人士仍不滿。有警務人員更在警察群組「吹雞」，呼籲同袍出席4個警察協會聯合舉行的特別代表大會，商討為七警籌款等事宜。

大會晚上7時在旺角界限街警察體育遊樂會舉行，大會在6時30分估計，約17,000人到場，他們排隊進場時，逼爆行人路，在警察會對開的馬路，亦逼滿等候進場的警員，有警察貼上「爭公義」貼紙。
<蘋果>

正規編制：33,928名（2015年至2016年度
得一半人支持

建議查下“爭公義”貼紙喺邊度印，由乜嘢人或者公司落order印，應該會查到啲嘢

可能真係有2萬人？
等大會及警方公佈

公義?班警犬爭取D乜野公義?唔通濫用私刑唔受罰叫公義?係咪要等到班警犬開槍打死人先準判刑?

呢班垃圾如果覺得不滿咪唔好做囉

其實至少有百七萬隻囉，連埋戲子！！！

搵人加「緊急呼籲 切勿前往太子」

香港特區又一次蜚聲國際

係咪好多退休警犬黎

全香港有698萬人唔撐七警

行政長官參選人葉劉淑儀，以觀察員身分到場。 她表示，由於警隊士氣受損，因此到場打氣，又指自己與新民黨都願意捐款予7名被判囚警員的家人。
<RTHK>

還路於民啦仆街，破壞香港經濟發展

正規其實大部分冇出黎，出席果D，好多係退休警。

老豆老母突然今晚叫我自己食飯原來去左呢度

仲有自由黨

我都唔明, 點解要比錢犯法者既屋企人

社黑會安家費?

的士佬：阻人搵食

你兩老咁唔理性既

公義 = 黑警打人唔駛罰 + 罰左都有安家費

老實講根本警察就唔值咁高人工
BTW
士氣真係多餘
收左錢做返應該做既野啦

笑

支持法治啊 屌你老母

佢地唔只當做一份工
而係一個階層團體